有冇人可以話我知應該點做

讀緊asso year1 sem 1gap<2.5
其實係咪應該quite

Quit 同我一樣你根本唔中意讀書，繼續掉錢你都唔會有degree

應該quiet

自膠 係quit

屋企人點都要我讀

啱，你應該keep quiet

自膠咗啦

真心，asshole升唔返都無用，quit啦

我就係咁諗 但唔讀又可以做乜

利申先 借朋友ac開po

個gap 咁闊

對依家讀緊嗰科興趣不大 諗緊應唔應轉科
但其實自問都覺得自己唔係好啱讀asso
英文太差 同寫essay好屎

咁我gpa都>2嘅

晚晚都諗到好煩 瞓唔到

頂自膠一打 GPA

Asso gpa <3係好廢 真係想讀既就直接搵d專業技能course讀啦

又唔可以咁講嘅
GPA可以追的
sem 2 攞返個3.5
平均咪過3囉

打比我傾下

一定追唔番 直接kuit好過 反正asso grad同中學grad冇分別

你今年幾歲?

之後三個sen都4.0咪輕鬆過3.5囉

屌

19

唔岩讀asso 定唔讀書啊

出嚟做嘢囉
你唔好信人地講唔讀大學無前途。
依個世界唔係得「有」同「無」。
讀完大學只係有較大機會有好前途，但唔係一定有。
調返轉無讀大學都可能有好前途，只係比例上較少。

同埋都要睇返你自己o岩唔o岩讀。如果你唔適合讀書，你格硬洗幾十萬讀完很可能同無讀差唔多。